娶唔娶到老婆就睇今晚

冇，是咁的。為左避免將來成為大魔法師 ，小弟準備今晚博一博， 落樓下公園物色定一個靚女，等佢大個可以做我老婆。

咁為左吸引佢既注意，同埋想令佢采我，所以我準備送份禮物俾佢。

預計到個對話會係咁：
：我 ：未來老婆

我：咦，小妹妹你一個人係度玩呀？

老婆：係呀 ？哥哥你想做咩呀？

：「冇，我想送碌棍俾你玩姐 」

所以想請教下巴打，瑩光棒幾錢支？

遊蕩罪
根據 第200章《刑事罪行條例》 第160(1)條 ，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，意圖干犯可被逮捕的罪行，可處罰款10,000元和監禁六個月。

入監倉做人老婆就得

FBI

洗定8月15

痾尼醬 多s達

不安

好不安

搵螢火料搽落條J度？